唐樓冇光纖 有冇4.5G真無限plan推介

要求：1.平時會打cs go 希望唔好咁疾(小小咁都可以就)
2.兩/三個人同時用都唔會慢
Thx

冇光纖

SmarTone至強勢4.5G網絡港鐵全線上網最強
新號碼、攜號轉台、大專生、出機、續約、新鴻基及指定企業員工個人或家庭計劃、另有家居寬頻服務，歡迎查詢，以下聯絡方法
WhatsApp-
Telegram-

Wa